［疑放蛇注意］ 入咗屯門10/11個Group 有怪人搵我問長問短

今日入咗呢個Group睇文宣 就比呢個叫Andy嘅人搵我

問長問短咁 我係巴定絲關你咩事
初步懷疑放蛇 / 借Group溝女 未敢定論
各手足小心 有新消息同大家update

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

自推 10/10

推唔郁

想溝你

你咪答返佢你叫呀和囉

係就直接出聲啦 我反而會受落D 依家斯斯縮縮咁

係牙禾

你係咪女?

係既話可以係狗公

可能人哋想hehe

好得人驚 佢同我講早抖
明明我已經唔理佢

可能當你係女

最新消息 條友改左個名 無左我叫Andy
之後繼續同我講早抖 早晨 好恐怖

唔洗當 但你都唔好咁呀 想識女咪講啦 我好心情自然會覆你
問你做咩又唔應

Block 9佢唔洗煩